立即解散警隊！！！！！！

支持黑警既，斬人都可以放！
我地唔撚洗你保護呀

示威者未審先俾黑警執行私刑!
黑狗講得岩勿"倒果為因"
私了唔好問點解

解散無用，將其親屬直接送曬上大灣區

推

解散左，我地再私了